\begin{question}[section=1,subsection=12,name={Ortsvektor},difficulty=1,mode=exm,type=bsp,tags={20120306,20120426}]
	Stellen Sie das Feld $\vec \nabla \times [\vec \nabla \times (x \vec r)]$ in kartesischen Koordinaten dar, wobei $\vec r$ den
	Ortsvektor bezüglich des Ursprungs und $x$ die $x$-Koordinate bedeutet.
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}